全國政協副主席

點解董伯同689都做到，係煲呔做唔到?

得佢一個要受靶, 咁都唔明?

5000萬冇事
貪飲貪食就要坐監, 坐完又話冇罪.

聽教聽話殺人都冇罪
唔聰話咪小小野都俾人告

通常老共都會將啲想做佢哋嘅目標，又未係時機嘅人物
放喺呢個冇實權嘅位置
咁公安部特勤局就可以名正言順咁 ＂保護＂ 佢哋
想走都走唔甩
時機一到，就會落鑊上枱

佢唔肯立23條
話如果要逼佢立佢就辭職
得罪共產黨 雞毛蒜皮既野都比人告公職人員行為不當坐埋監

貪曾係唯一一個頂上暪下 雖然貪小平宜但佢算一個正直為港既人

佢因為單案拒絕